[預咗冇人理]美國都有平行時空，一個主持話平靜 BLM 示威，另一個主持話 BLM 暴動

六分鐘左右開始，黑人係 dems 支持者

另外週未死鳩咗幾十個黑人，冇人講

又係民主黨